【CY不參選】冇咗一男子阻頭阻勢 港視爆升超過五成！

「一男子」特首梁振英CY宣佈不參選下一屆特首，被認為單憑梁振英其一人意志力阻香港電視（1137）發免費電視牌，港視自下午3時半CY在記者會正式宣佈有關消息後突然爆升50%，報1.85元，成交額1,260萬元。

1137痴線佬fat fat啦